[重慶大廈] 我地真係可以做到we connect?

今日去左重慶大廈導賞團
最深刻印象係其實佢地好friendly
好樂意同我地交流

其實諗深一層 佢地離鄉別井嚟到香港
因為膚色種族受到好多歧視
最深刻一樣嘢係點解我哋平時會好少喺街外餐廳見到佢哋係因為佢哋只能夠食有清真logo 嘅餐廳 (清真可解作一種特別處理食物既方式 好似係抽曬啲血現場有啲嘈所以唔肯定) 某程度上佢地都覺得同香港人好有距離

所以 希望大家可以做到
平時日常生活之中都唔好歧視少數族裔
覺得今日啲咖哩 甜點 Nan 好食嘅 有時咪同朋友嚟食下囉

咁樣先係真正嘅 we connect

大家對南亞睇法改善左好多，以前好怕入重慶依家放膽了

推

屌你咩好多人香港出世架

清真認證係殺牛羊雞要先祈禱然後放乾血先切

Naan

佢哋都係香港人

同埋佢哋喺度100年

同埋唔用豬油?

香港人嘅定義從來都唔係跟種族，係一種態度。無論係土生土長本地人定係其他族裔，只要真心鍾意香港認同香港都可以成為香港人！
香港人 加油！

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

我覺得幫襯反而事小
最主要係要知道同肯去認識一佢哋文化
食乜，服飾，節日等等

同住咁耐，香港人仲好似好無知咁
包括我 我會試從飲食同節日落手
起碼認到佢哋啲食物叫乜名先

所有有豬成份既野都唔用得

今日入左去
發現有好多印度飯舖頭
好似叫雙餸快餐咁嘅setting

以後一丁友都可以食印度野了

上一層仲有非洲菜

發現新大陸

笑左。。。謝指教